新歌MV造型大露性感蠻腰美炸 TWICE隊長志效超狠減肥法造就完美S身材

時隔四個月火速推出新專輯《Eyes Wide Open》的TWICE，在26日推出主打歌〈I CAN'T STOP ME〉。跟上一次的〈MORE & MORE〉夏季風格不同，TWICE此次走的是酷帥復古風，搭配超炫的科技背景，完美消化更加成熟性感的曲風。

TWICE除了在造型、歌曲上的轉變，第二張正規專輯《Eyes Wide Open》也找來了Heize、杜娃黎波助陣，成員志效、SANA、多賢、彩瑛、娜璉也都參與作詞部分，一改過去甜美可愛的形象，九位成員都變得更加成熟穩重。

成員兼隊長志效在JYP公司已經有15年資歷，在出道前更是有著「十年練習生」之稱，不過在《SIXTEEN》選秀時期，曾因為壓力大而導致變胖，在拍照環節被攝影師點出身材問題，也曾被說「長得胖跳舞很遲鈍」，甚至在出道後的見面會中，遭粉絲狠酸「適合去玩舉重」。不過志效沒有被這些酸言酸語打倒，他靠著超強意志力還有健身習慣成功在三個月減下16公斤，並再也沒有復胖！TWICE這次的新歌MV中也能看見志效站C位、側開腿秀出纖細身材，究竟他是怎麼辦到的呢？來了解一下吧！

過去成員就曾在節目中說志效不管再晚再累，只要行程一結束便會直奔健身房。志效自己也說在健身房運動就是四個小時起跳，他會將有氧跟核心訓練交替做，不僅能打造不易胖體質，有良好的運動習慣也能消化大量行程工作。

飲食方面他更是出了名的意志力堅強，除了奉行少油、少鹽、不吃油炸物之外，餐餐都只吃半分飽，即使有成員在旁誘惑，志效說不吃就是不吃，忍耐力驚人。在這樣高壓自制的狀態下，要胖也是很困難。志效過去曾說曾靠著不健康的方法減肥，但其實瘦身就是少吃多動，沒有什麼能快速減肥的訣竅。他之後也找到適合自己的減肥方法，並維持運動習慣至今，難怪不會復胖，體態看起來超級好。

Gchi

TWICE world no 1

世一女團

可以

世一T寶

又畀我毛同支瑜公審

She is very good I love her

又幾靚喎

肉酸

Very attractive

瘦剩對波嗰下好嘢

個樣殘左

尤其對腳

JYP chur太盡

世二女團太屈了

勁索

牙隱其實有冇上過新聞

以前我覺得你同導狗同blink一樣on9
估唔到你會講公道說話 我對你改觀了

躝啦blink

世一

有 覓腸每日頭條

撐邊仔都唔撐我...

once>>>>>>>>>>>>>>>>>blink

邊哥=全game唯一好人

個頭條無人睇...

咁似啲色情雜誌名既

有我睇

除左我老婆之外TWICE都係垃圾

暈啦臭....

屌你老母姜丹

你哋班仆街blink最撚鍾意就係黑鳩其他團 點撐

利申：唔反blackpink 只反blink

收嗲啦傻鳩

我影佢全相

WHO

我又無黑人

居高臨下 士氣高漲

所以做once好過做blink

定同彩=辣殺

唔係...唔好誤會 我唔係針對你
我係話全連登嘅blink都係仆街

志效愈黎愈正
佢隊友彩瑛就咁多年都keep住咁柒

抵撚你做二等兵

公道講句 初出道是幾正
之後就愈嚟愈柒

收爺啦 唔準你話佢

彩=underrated

依家都好正 絕未離棄

我=全game唯一好人

Twice真係屌打其他女團

查實依句嘢有咩典故

Twice被世人盲反

多謝腸哥

hi.,阿婆..你好..你好..你好呀....哇!!點解你癲左呀...

比姜丹狗日操夜操

你一講呢句就知你唔係達朝子民

達朝福利真好啊

姜舟就好啦 好彩我都有彩

捉實..捉啦！..推 ..放開...鬆手啦 舊嘢鑲金嘅咩

big波蕩樣

hi..hi..我信耶穌既,thank you! 係呀..我受左洗禮..你邊間教會呀..下..下..下..好呀好呀....得閒傾下聖經囉..吓..好呀..無所謂既..下,你邊間教會呀...吓..下..好,大家都係耶穌大家都係弟兄姊妹吓..下..唔可以攞刀捅弟兄姊妹知唔知..係..神,我愛耶穌,耶穌愛我..

唔使客氣啦 收返埋

我幫瑜操fit

子瑜是挺fit

你想救佢啊？邊個救佢就係同我聖父過唔去...
射你蛋蛋啦契弟...成條村..不要再殺害..不要再救贖平民...ok...收到啦...ok 即刻有名車 ..喂咩事呀...做乜呀....皇天擊殺..尋日啲人話咩有報應

呢啲相咪靚好多

隻臭閪樣衰到

唔得唔好勉強

今次個look好正

正啊

JYP daddy chur太盡

係
所以我都決定做blink

Daddy d schedule 編得太多

但Daddy無錯

Kpop界已經跟不上Daddy 的步伐

Daddy幫TWICE作幾首復古就橫掃Kpop界